有冇人都好鍾意後入？

由細到大睇AV都好好奇究竟後入係咩感覺

直到同女朋友第一次試嗰陣做做下發現有浸屎味，搞到依家有陰影，究竟後入有聞到有屎味係咪正常？

插屎眼梗係有屎味啦

未試過唔係後入
利申 1仔

你又有尻屎 佢又有閪屎

男男玩得多係容易啲漏屎

利申： 非gay

點有屎味呀ching

我都唔知呀

係咪佢咁啱便秘

因為太舒服所以佢急屎

我懷疑係屙完屎抹得唔乾淨

即係無沖涼

有屎味係正常 你吉得佢爽 佢屎眼就係放鬆
如果佢個日未痾屎 一放鬆就會臭臭地
我就會襯佢唔為意 一野插佢屎眼 緊到即刻想射

我都好鐘意
但A0 冇女

終有一日你都會試到架！！

屌，後入同入後門2回事喎

鬼唔知咩
但真係有屎味

有冇人想同我試
Tg我

你對手腸胃唔好

如果佢個頭訓床
屎忽向上就一定會放屁

食中藥會唔會幫到手

諗起都臭

唔好呃人啦屌你

鼓勵下人都唔得